伍公子8月捐款全數捐左比義士打官司

伍大師

仲話人乞兒既仆街
有無見過乞兒會捐10萬出去
連埋上個月六萬
兩個月就捐左16萬出去支持呢場運動

1

2

7/9機場更新 求求大家

3

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

又89 又64

齋直播都10萬，咁計埋廣告同舊片佢咪起碼搵20+萬一個月

係人係鬼呢三個月現晒形

反觀
算啦我地唔好提佢

平時冇咁多
呢幾個月因爲運動多左
好多人透過公子捐比義士

算啦，始終佢都一直關注事件

好多平時唔捐走去捐
佢呢啲就真係用緊自己影響力

佢唔算太紅 係有一班死忠
佢幾多收入唔知 但紅果啲真係可以10萬以上

時移世易

達狗死左仲要俾BINC

患難見真情
反觀....

當年仲一大班班傻閪吹奏達狗黎屌伍公子

當年唔係公子退出唔玩幾時到隻達狗上位
當年公子玩一日一片 條條片都10-20萬view

好啦 以後唔叫佢乞兒

咁又公平啲
伍公子最紅係做youtuber個段時間，達狗就無咩掂過youtube，無得比。

不過當年就一堆人用達狗屌伍公子囉

達狗：要求公開cctv！！！

达哥一直關注緊事件

講真，
係咪個個捐錢都要post張收據出黎先叫有做野？
無論邊個出面支持我會欣賞佢，
但唔需要次次都搵其他人比較，
當然而家連登因愛成恨，
都已經冇咩好講了

懷念公子既old news is so exciting
希望佢做返黎幫大家backup返發生過既事

嘩...伍公子一個月籌到十萬
達狗之前咪賺好撚多?

今次真係唔推到達狗破產唔撚得啦

捐十皮野

人血饅頭

大師

佢派左幾份禮物比支持者啦 咪jer

唔係要show off
但一個有影響力既人帶頭做呢樣野會令更多人跟住做
同時佢有比人封殺既風險

送中送炭

特別時期，香港人support香港人姐

*雪中送炭

你捐十萬出黎我比你食

又能做show
牙達呢啲真男人先唔能做show

伍黑衣

公子

咪一直擺緊工支持lor
唔好spin 風向ok?

連人血饅頭係點解都未知既傻仔

道德委員會果期係最撚正

我都重識分好人壞人

躝啦达粉

其實你知唔知哩個字咩意思

Btw輕輕一推

派左禮物仲想點

搞清楚呀大家
佢唔係平時開直播都月賺10萬嗰隻呀
佢係用自己影響力同號召力叫人捐錢去幫今次運動 先有呢個數
要講賺錢 KOL入面點排都應該未數到佢

伍大師救世界

樓主大獲啦，會被人話引彈狗

睇字眼應該係直播果陣特登籌(無睇開佢)
咁交代返籌咗幾多都好正常啫

大番身5 公仔

迖狗仲關注緊

係今個月知佢啲錢會攞去捐

咁大J 幫左幾多敢言youtuber 解約？

捐錢呢野達哥唔會做
佢會繼續關注事件 到差唔多成功果陣佢就會出手

點解要透過平台捐比人食一筆手續費

又屌打達狗

收皮啦迖

十萬

伍公子好嘢

你叫呀達情何以堪

係 同埋捐去邊
睇開先會知

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

日久見人心
由以前睇佢俾人叫乞兒到轉會睇達哥 再到六月先棄暗投明睇返大師

岩丫，
所以我都話公眾人物肯出面我會比credit佢，
但而家達哥唔出聲就比人當藍絲我就完全唔明白，
連登神台黃子華同Eason 都冇出過聲都冇事，
但達哥就日日比人串，
除左因愛成恨我諗唔到咩講法

咁多年一直跟隨公子果然係冇錯 btw佢仲未找數跳舞嫁

佢捐果個100%的 無手續費

笑死

兩個都垃圾有咩好爭

我愛大師

垃圾轉睇垃圾再轉睇垃圾
難怪你現實咁垃圾

我愛迖哥我愛迖哥

Respect

好大對比

達哥：一直關注事件！

平時冇咁多donate㗎 唔好以為佢好好搵
btw不枉我由睇伍公子到大

係多謝捐錢個班觀眾

達狗呢?又去左M世界?

Why 唔學達哥買部iphone 抽獎

agger 我都係呢兩個月先睇同埋再捐左少少

我宣布邊撚個再話佢乞兒 我屌佢老母臭閪

佢直播寫明全數捐比義士 所以特別多人donate

偶像

平時都係夠食冠荃同養阿梅架咋

多謝你

佢上年平均每月收嘅donate唔過一萬 佢呢兩個月嘅捐款多過佢上年年收

達哥損左1m 只係無同大家講

之前有觀眾表示同屋企人完全反面 交到學費 冇錢食飯
公子都私人即過3000俾佢
公子今個月終於有錢開飯啦

患難見真情啦

伍公子

君子劍

勝利球迷

伍公子同大J真係清泉，因為呢場運動而完全改觀

困左係入面出唔到黎

佢有多謝
但佢用呢種方法 捐款+娛樂
的確係吸引到好多捐款

所以唔可以抺殺佢既功勞

伍皇 I love u

唔洗再食忌廉賓

真兄弟自然會明

好彩上個有個戰艦世界同ps

Sam gor真係幫左好多

大師>中國達

叫開伍乞兒 依加真心改觀

關注緊

想迫死達哥咩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

反觀
......

其實十萬入面 有9萬幾係頭十日夾出來 之後廿幾日個D先係平時正常收入

成版都提緊佢

算啦，達哥上大灣區做直播啦

公子好野 K9D好野

咁達哥應該仲多

引戰狗

坦白講十萬一個月好搵到仆街

伍公子今鋪唔發財要立品

雖然一直無睇佢嘅作品，但呢次好撚勁...Respect...

達哥捐左唔通又要話你知咩

達狗

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

六月九日 大和解日

其實公子平時真係冇咁多⋯今次啲捐款全部都係第一日衝曬出黎 之後既日子先係公子平時搵到既錢

831

佢俾左個饅頭義士食喎，你on9？

希望捐俾星火
反觀隻引戰狗

达..

患難見真情

佢直播果時講過畢錢點用
唔會比612 所以唔洗擔心

欽敬

達哥無捐返幾球野出去咪撚當自己係人 無得原諒啦

伍大師

公子
Respect !

Push

其實係當年佢走得太前 同埋個講法上講得差 如果唔係話籌旗買耳機 而係支持頻道或者贊助頻道 就會好少少 屌那聲 宜家好撚多唔同國家既頻道都叫人贊助或者入會咪一鳩樣 根本網絡賺錢係無問題 大把鬼佬做緊 當年乞衣之名 係過份左 叫返聲伍大師先啦

達狗係邊？

大j果d咪50萬月不是夢

佢係負責籌集姐
不過都係好有心

push

有捐款

上年5月到今年6月得果6萬蚊 其實唔太幫補到佢

係上個月頭一日多得連登宣傳一日先有5萬以上

一黎六八九死一死

106894.14
係真唔係啊，又咁啱

仲有件叫乜「托哥」嘅，KongU畢業，高大威猛，反送中到今日，佢日日都喺度嘆緊人生，一個字都冇提過！

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

原來咁好搵...

邊個再話佢乞衣唔該睇下

達哥好似冇開donate

伍公子好波

仲要好似賽馬mode咁講

佢邊配哥呢個字

达狗未死透架

大事大非面前邊個係人邊個係鬼真係一眼就睇得出

好多人都以為個數係公子月入
其實多過佢一年道尼加埋好多
公子好嘢

你識唔識分我就唔知啦但我就知你一定係個傻鳩

Real hk utuber 伍公子 n 大J

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

傻鳩唔怕做

達狗就肯定冇捐

就算而家捐都仍然係過街老鼠

達狗:汪汪汪汪汪
達粉:真兄弟會支持你
伍公子:(做實事)
大J:(最前線)

汪汪：一直關注事件🙏

不枉我撐足咁多年

啲觀眾真係好似痴線第一日好似已經7萬幾

仲有一半俾twitch食咗

support

好似唔止16萬 印象中好似仲有個月係5萬...
不過有無個5萬都好西利

今日先仲係facebook見到迖狗 即刻unlike

捐晒兩個月收入出去，佢自己得唔得架

達哥琴日諗住開個埋堆post黎試水溫
眼見隔離post都幾多正評 已經沾沾自喜 復出之時不遠
屌你條伍公子隔日又做實事 又打返達哥落黎
達哥而家實嬲到仆街

達狗呢

佢奶共奶都仆街啦，佢本身以前就係幫大陸拍片

一蚊冇落過自己袋，佢自己仲有份捐
其實你知唔知咩叫人血饅頭？

啲錢又唔係佢既

共患難時刻, 大家係寄望光復香港
捱餓咪捱餓

有冇錢賺 靠咩為生

唔知你呢件垃圾有咩貢獻呢

捐去邊? 又捐比 612???

上神台喇

同J事都係真香港Youtuber

又逼害達哥
達哥咀炮就叻，要佢捐錢慘過食屎

佢直播有講
佢有個FD比人告暴動 但佢個FD唔洗要佢既錢
所以公子話要support就support佢先

然後之前佢開台有個學生係佢台到講野(Comedy Night)
佢出去發夢但比人告暴動
第二個選擇係果位小朋友

最後就會全數捐比星火

真心唔明點解公子被人叫乞衣，當年已經大把人搞眾籌
好on9…
公子冇再拍YouTube真係浪費曬，係mingjai & Felix(Pewds) 之外唯一跟足咁耐既YouTuber

真係日久見人心
達狗就收皮啦

佢會繼續送禮物比支持者

原諒达了

迖狗好撚好人

果然無睇錯人
當年仲係咁俾人笑乞兒仔
佢當年一定無依家咁有錢
又要質素好又要唔俾錢人買耳機

國難當前,大家知邊啲先係有心做架啦

但係大丁啲片真係好悶

ok唔反

佢直接比個義士朋友

佢講得啱，不過啲血係伍大師自己嘅人血

佢有開subscribe 不過廣告收入應該都唔少，最基本backup 佬都至少10幾萬

一生追隨大師

佢上年成年加埋先得六萬 係今個月多人捐款啫

对，同志们都会明白的

Push.

主席

好佩服公子

on9仔，查下字典睇下點解先啦

多誰哂

9.7機場 9.8美領（遮打）

達哥有成隊crew等開飯

邊個提就唔係真兄弟
係引戰狗

我愛公子 如果佢睇緊呢個post 我想講聲多謝 我愛你！！！！

不嬲都支持佢 係之前比人笑乞丐

支持大師

逹

你會預大陸仔反送中？

攞

唔好再叫大師做乞兒

捐左一億啦
兄弟就會明

由公子拍vlog開始睇 陪左我成個中學生生涯

佢上個月月頭已經講到明8月嘅donate會捐出去
大家先畀咁多 平時唔會有咁多

中學開始就睇伍公子大
佢不嬲都關心時事政治

係FD唔要 觀眾唔要 先捐星火
但依加觀眾唔要 FD要 所以依十萬應該全數俾個位前線識的FD

好撚有型

真兄弟有ipad
益兄弟唔捐錢
真兄弟自然會明

如果達哥咁做，佢可以幫到香港更多更多，可惜

Respect 伍公子。

7年前嘅伍公子喺網上籌左700蚊買耳機
依家嘅伍公子喺網上籌左10萬捐比義士

伍公子 痴咗線啊

但身為一個白痴仔 我會繼續支持你的

伍公子會咁做唔奇，佢一貫作風都係不畏強權，但估唔到係大J都會幫得咁出面，以前睇死佢係為錢乜都制個種人

真 香港人伍公子

唔好再提佢，佢而家表態點都好無人care

老老豆豆，我覺得公眾人物唔表態未至於要判死刑，但佢之後既行為真係越做越難睇，我寧願佢由頭到尾縮埋一舊算

我愛公子

伍公子伍公子

喂
一樣還一樣，佢以前的確係同viewer 乞耳機

又玩鳩達狗

呢條片講大j點解會變

真兄弟會明

有無睇過佢之前有個post屌鳩連登仔
話寧願上大陸打把都唔想上連登神枱？
不過好快del左 cap唔切

癡左線

公子真係痴線香港良心

Ray

因為連登仔同前線義士割席 所以屌
因咩事我都唔記得了
事後睇返佢屌得好岩
如果我地少少事都割跟本行唔到黎呢一步

多謝巴打補充
因為果時睇左第一次 隔左陣想睇多次已經無左
印象好朦朧唔記得哂全部
淨係記得瘋狂屌鳩連登仔

公子真男人

8月頭嘅事

多謝你！大家一定要幫手

好波

出錢出力

平時啲人有野想講先donate5蚊10蚊 有時爆機或者咩特殊時刻先有一百幾十

依排啲人一下捐就幾千幾千咁捐 捐到停唔到口 點比

迖狗 : 捐錢唔撚使周圍同人講架

之前直播伍公子唔小心show咗個一年donate總額 平均每個月好似得3000幾定4000幾 佢呢二個月仲要出錢出力叫人捐錢俾立場同星火 唔好再話佢一個月有十幾萬 btw公子仲未找數跳舞

伍公子呢2個月全數donate捐出去
真係寧願冇飯開都支持今次抗爭
前前後後16萬呀！

咁你都要係最top先得
伍公子算係早期就入行 香港開台打機佢算最早個嗰
名氣一定有

推！！！